和理非陪咗你地一日 俾個機會佢哋啦

唔好留，快啲走，唔係散水撚，但係咁大雨咁多人，你哋唔好辜負佢哋對其他人嘅承諾，政府承諾唔可信，但係我哋要做個有誠信嘅人

推

誠信就是一切嘅基礎

不分你我

和你勇

總之今晚走

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

唔好留呀，gear可以拎得走嘅有幾多晚？試下一晚啦

今晚我哋當提早中秋，返屋企團完

夠就散水
今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

返到屋企了

今日由炮台山行到金鐘都冇開過遮

真心想大家早啲走，唔好俾狗挑釁成功

更加要快啲返屋企食飯，有人等你食嘅呢餐飯更加顯得珍貴

沖涼，食飯，簡簡單單

返左嫁啦，辛苦哂咁多手足

今晚大家做個和理非

唔好咁夜

今晚嘅新聞已經夠，冇嘢值得留戀

係感動既

兄弟們，回家吧。

一個都不能少

返屋企

我行完，唔想有手足有事

唔好留夏愨道喇

真係冇意思㗎，今日你地好叻，好克制